Vanessa da Mata - Essa boneca tem manual

Am Dm
Ela só me faz um cafuné e depois me olha com vontade
Am Dm
Sua casa é azul e verde cercada de grandes árvores
Am Dm
Nos segredos dela se aposta, viu?
Am
Nos cabelos dela não se toca, ouviu?
Dm
Eles são de nuvem ou bombril?
Eles são ousados ou só seus?
Am Dm
Essa boneca tem manual 4x
Am Dm
Mas é que ela mora na janela junto ao seu gato e um mistério
Am Dm
Desenha um rabisco no caderno espia um belo eterno?
Am Dm
Que será que ela vê naquela TV feita de pau amarelo?
Am Dm
Viaja estudando o espaço no seu vestidinho de morango?

Am Dm
Na insistência da imaginação pobre coração
Am Dm
pobre coração, tum, tum, tum, tum ,tum, tum
dmarré dmarré
Am Dm
Essa boneca tem manual 4x
Am Dm
Os homens odeiam, as mulheres adoram (Onde esse moço passa elas choram)
Am Dm
O assunto é ele, o tesouro é dele (Onde esse moço passa elas choram)
Am Dm
Por ele há fome o belo se come (Onde esse moço passa elas choram)
Am Dm
Será que é touro e adora vermelho (Onde esse moço passa elas choram)
Am Dm
O belo e a sua ingratidão ter toda a beleza pra ele
Am Dm
Pobre coração, pobre coração, tum, tum, tum, tum, tum, tum démarre de-si
Am Dm
Jandira, corre lá..... só pra ver 4x
Am Dm
Essa boneca tem manual 4x

----------------- Acordes -----------------
Am = X 0 2 2 1 0
Dm = X X 0 2 3 1
